follow(<AOBE>): 	SEMICOL, BC
follow(<output_plist>): 	SQBC
follow(<idList>): 	SQBC, SEMICOL, COLON
follow(<statement>): 	USE, END, SQBO, FOR, GET_VALUE, SWITCH, DECLARE, BREAK, WHILE, PRINT, ID
follow(<whichStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<WithLogOp>): 	SEMICOL, BC
follow(<moduleReuseStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, DECLARE, SQBO, GET_VALUE, ID, BREAK, SWITCH
follow(<idList_ex>): 	SQBC, SEMICOL, COLON
follow(<declareStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<MultiCase>): 	
follow(<simpleStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<expression>): 	SEMICOL
follow(<term>): 	AND, GT, BC, SEMICOL, NE, LT, GE, LE, PLUS, EQ, MINUS, OR
follow(<index>): 	SQBC
follow(<module>): 	DRIVERDEF, DEF
follow(<lvalueARRStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, DECLARE, SQBO, GET_VALUE, ID, BREAK, SWITCH
follow(<negOrPosAE>): 	GT, BC, GE, EQ, AND, LE, SEMICOL, NE, LT, OR
follow(<dataType>): 	SQBC, SEMICOL, COMMA
follow(<input_plist>): 	SQBC
follow(<var>): 	GT, BC, GE, MUL, DIV, EQ, MINUS, AND, LE, SEMICOL, NE, LT, PLUS, OR
follow(<ret>): 	START
follow(<N4>): 	AND, GT, GE, BC, SEMICOL, NE, LT, LE, EQ, OR
follow(<output_plist_ex>): 	SQBC
follow(<driverModule>): 	$, DEF
follow(<program>): 	$
follow(<statements>): 	BREAK, END
follow(<caseStmts>): 	
follow(<logicalOp>): 	NUM, ID, RNUM
follow(<whichId>): 	GT, BC, GE, MUL, DIV, EQ, MINUS, AND, LE, SEMICOL, NE, LT, PLUS, OR
follow(<ioStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<input_plist_ex>): 	SQBC
follow(<op2>): 	NUM, ID, RNUM
follow(<WithRelOp>): 	AND, SEMICOL, OR, BC
follow(<condionalStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<op1>): 	NUM, ID, RNUM
follow(<range>): 	SQBC, BC
follow(<relationalOp>): 	BO, ID, NUM, MINUS, RNUM
follow(<BorNBAE>): 	AND, GT, BC, SEMICOL, NE, LT, GE, LE, EQ, OR
follow(<arithmeticExpr>): 	GT, BC, GE, EQ, AND, LE, SEMICOL, NE, LT, OR
follow(<type>): 	COMMA, SQBC, SEMICOL
follow(<moduleDeclarations>): 	$, DEF
follow(<otherModules>): 	DRIVERDEF
follow(<value>): 	COLON
follow(<moduleDeclaration>): 	DECLARE, DEF, $
follow(<moduleDef>): 	DEF, DRIVERDEF, $
follow(<optional>): 	USE
follow(<default>): 	END
follow(<N5>): 	AND, GT, BC, SEMICOL, NE, LT, GE, LE, PLUS, EQ, MINUS, OR
follow(<assignmentStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, DECLARE, SQBO, GET_VALUE, ID, BREAK, SWITCH
follow(<lvalueIDStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, DECLARE, SQBO, GET_VALUE, ID, BREAK, SWITCH
follow(<iterativeStmt>): 	USE, END, FOR, WHILE, PRINT, ID, SQBO, GET_VALUE, DECLARE, BREAK, SWITCH
follow(<factor>): 	GT, BC, GE, MUL, DIV, EQ, MINUS, AND, LE, SEMICOL, NE, LT, PLUS, OR
follow(<AnyTerm>): 	AND, BC, SEMICOL, OR
